[孟加拉] 有冇人成日疑惑McDonald個nald係用勞定奴？

講緊快餐店個譯名

麥當勞

麥當奴

牢

爐

擄

嚕

脈璫廬

勿當奴

髏

係金拱門

牡丹樓

勞

因為勞比杜叔叔

講緊個小丑？

志偉老豆

掌門人？